其實鬼佬有冇熱氣呢個概念？

有時覺得熱氣攻心佢地會點形容？
同埋食綠豆消暑偏方係唔係得華人有

綠豆食幾多粒

On fire?

乾燥發炎
食熱乾嘢整損口腔

hot air

鬼佬涼茶

通屋奇應丸.gif

鬼佬又細食到大邊會有熱氣依樣野

加拿大fd 話食好撚多薯片都唔會點生飛滋。
我喺香港食兩包已經生

熱氣真係樣好神奇既野
當你冇呢個概念 就唔會有

On9中國人先信， 打邊爐，食薯片整損個口就話咩熱氣
連登班友現代中國人發明既人都唔信 幾千年前中國人講既野信到十足十、根本幾千年來中國都係垃圾

飲啤酒痾D尿又真係清D唔黃

年經？

they eat salad raw vegetable, clean their hot air

佢地會食綠豆雪條清熱氣

之前去美國exchange又好似真係冇熱氣
就算狂食burger 薯條都冇事